其實點解利同曼仇怨咁深？

雖然2個城市本身就係競敵，係英國工業革命個陣已經結咗世仇但哩啲嘢應該剩係影響到本土球迷，唔關香港球迷事，但係點解香港啲球迷仇口都咁大
利伸：阿

咁你對熱狗有冇仇恨？

熱狗隊波成日mma球迷又閪係人都憎㗎啦

反曼大聯盟？

純粹想知點解咁大仇口

因為利迷覺得大家係死敵，但年年都攞唔到英超，谷住條氣

因為以前獌狗好撚串嘴
加上4424等 所以好撚多人憎獌

因為曼狗乞人憎

睇過本心理學既書有講呢樣野但唔記得左個理論係點

總之就係你會代入左個球會既立場 一榮共榮

我有個同事阿叔鍾意利物浦，唔上連登果D人，但係佢話唔知點解見到曼聯呢隊波就憎，有曼聯球員斷腳佢就話「好！」

痢狗不嬲犯眾憎
今年-6俾佢執到一年英超嘅話實串柒柒
利申，反光頭佬

熱狗mma好閪咩？
如果mma加埋4424呢

雖然我都覺利迷有少少煩，但無曼迷咁憎利

曼個d mma差熱幾班

因為要有仇咁先似真fans

4424
費格遜時間
有邊隊英超球迷唔反費sir年代嘅曼聯

係，但無利咁大仇口丫嘛

唔講英國工業時期既恩怨

我覺得有兩大個原因
1. 當時猁仲係英國本土霸主
出banner 叫曼聯贏到18個冠軍先返黎

2. 曼聯飛機失事既時候
猁迷幸災樂禍, 主場唱歌

其實好多人話曼城係曼聯宿敵
不過之前費格遜中風既時候
曼城球迷出banner 祝福佢快d 好返

所以喺我一個十幾年曼迷黎講
死敵只有利物浦

好似話因為人會將自己嘅情感投射到某一啲事物到 當自己鍾意嘅野成功 佢地就會覺得滿足 失敗就會唔開心 對於死敵就會自然產生敵對 討厭嘅感覺 唔單止淨係足球 dc marvel, apple android, 動畫, 歌迷 全部都係咁 至於波台手足日日對罵互抽 志在滿足自己

類似

堅尼條仆街成日收人山啦 屌佢老母

ok 我講得亂左少少 我係曼市人 基本上一出世就比利物浦果面歧視 啊爺成日都講以前利物浦D商人點樣打壓佢地 所以我好憎利物浦政府,利物浦 佢仲講過好耐以前既利記會捉曼聯球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多關稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

你問得topic呢條問題，有咁嘅睇法好正常。

睇過獌斷阿妓不敗嗰場波未。黑過黑警

主要係啲曼迷太黑人憎

而家曼廢啲曼迷收儉返少少。
嗰陣英超真係一係曼迷，一係反曼嘅

費sir年代曼聯最低消費都拎第3
多人反正常

猁咁多年都拎唔到英超，咁都唔抵笑?

獌4424+串到仆街

香港本土來講
肯定係獌迷質素問題
而依個問題到依家都一樣

到攞到嗰陣咪又係話攞得一屆
咪咁肉酸啦

因為大家都覺得對家球迷閪 完

DC Marvel呢個例子好啱其實正常人邊面拍得好咪睇 係啲fans好似淨係可以睇一邊咁

睇下十幾年前既19000

屌你，咪撚on 9啦，拎潮文來玩

曼係原罪嘛
講咁多做咩
自己串咀就無問題，因為咩都係曼迷串咀先

因為利狗串唔起曼城 唯有揀隊附近既

不如問點解最聯咁多死敵
阿仙奴利物浦曼城列斯聯都係死敵

想知曼城同愛華頓點解冇仇多d

潮文唔係拎嚟玩愛嚟做咩？

敵人的敵人就是朋友

幻想共同體

做下戲姐 睇波果陣刺激D 嘛

當年大家都明係災難
利記直情借咗五個球員比曼聯組班
但後期列斯球迷加埋仆街猁迷帶起咗首飛機歌

之後到希斯堡慘劇
曼迷又回返禮
唱Always the victim

冤冤相報何時了
依家雙方嘅理性球迷都知
唔應該嘲諷災難
奈何永遠都有老鼠屎搞事

真
完全解釋點解曼聯廢咗咁多都仲咁多人反獌

英國足球文化係咁
憎到死敵入骨

修咸頓樸茨茅夫唔同組別咁多年都好憎對方
韋斯咸 米禾爾對親都暴動咁濟

曼聯就黑哨
其他就誤判

辛苦哂你咁勤力咁反獌

你勤力d , 人地講一句說話你可能唔認同就起埋底
小器狗

我起底用左3分鐘
你反獌反左最少3年，點同你比

得啦得啦，咁你繼續勤力d 做狗啦

你除左話人係狗之外，仲識d咩？
反獌反到成部錄音機咁，可唔可以反得高質少少？

事實海外球迷係代入唔到果種城市仇恨

就算球員都一樣
幾多打比既比賽完左之後雙方球員攬頭攬頸

90後做野無團火

條賤種話出街要打柒曼迷
打撚左未

曼迷話尋晚曼城作客雞黑鳩佢地

波台互屌九成係打稻草人

條老野幾時中多次風

邊個話-6
俾左好多錢球證架

空難聯係人都憎啦

死獌狗

空難個陣你精蟲都未係啦

所以呢？
有無睇最後兩句？

10幾年利捧英甲你都未識睇波

你講到重點未？

Source?

咪玩啦
人地洗撚贏左英超先串我曼
前年利記殺入歐聯決賽（輸左）
利迷都衝哂出嚟笑鳩我曼啦

等你老豆老母化灰先

因為香港利曼係最多fans嘅，7，80年代睇波嘅就大多數係利。90年代後嘅大多數係曼概。而且一邊興起另一方就衰落。咁啱90年代互聯網興起大家好容易一言不發就年年大戰。

冇得解猁狗黑人憎 新4424
有個猁狗fd成日寸柒柒 隊波有謝拉狗
球場柒 球迷on9

其實都係部分害群之馬係到串77先搞到大家咁憎大家
睇波求開心姐 串黎串去做乜

串黎串去都係樂趣黎
係有啲人過咗火

加泰仔？

政治原因造成，老費企響鐵娘子果邊，刻意同利物浦敵對